「味覺大挑戰」-香港最好食既片皮鴨

一撚定係沙田18

不服來辯

無人敢挑機？